佩雷斯主席入一入黎

唔好再推啦

唔好意思 唔好推🙏

咪撚JER住晒啦

米系

唔好意思 唔好推

樓主咪撚25啦 以後唔幫你

我都鍾意長lock screen

好撚7...

跟得多世清都會變反骨仔

幫乜春 唔推人出去柒算係幫左大忙

肉酸仔

25!

佢幾時有幫過我

又多樣罪 大話肉酸25狗

佢屈拉傑迪，份人無誠信

粒水狗+樓主 都算係最垃圾組合

你更垃圾

係

比基佬撚 肉酸到

世清好25 大家睇清楚未

當初周圍抽我水 宜家扮保長

收皮啦 大話粒水狗

樓上25粒水狗

sor收返

你做乜咁快覆牙 搞到我樓上唔係粒清

講得好

樓上狗

吊 咁多人爭住幫粒清agger路頂

食禁藥都咁廢

樓上樓主係狗

好波

樓上係狗

你隻25粒水狗

你話人粒水

肉酸

佢身為粒水之王梗係有資格話人粒水

佢唔敢話野獸粒水

又話和解左

樓上259

梳 收返

粒水狗反口 同樓主死疤狗狙擊我

我幫硬阿古路 佢係我領養既弱智仔

世狗係我隻狗真係

你始終不肯向世清道歉

牙賓講的
肉酸見到eriksen23就粒水

由佢繼續

佢口講和好 實質未有停止攻擊

骨子裡種著25的基因

我收返咗

但你係我隻臭狗

邊位呀你

樓主好波

咁多世清團

呢d傻鳩真係廢時理佢 三唔識七